有冇人記得高登有篇故叫《最近距離的來信》?

最近想用新方式識筆友，打算仿傚個故仔入面咁
寫信俾同一棟大廈既住戶，想巴打們俾個no.黎
話唔定識到個靚女
我住個棟有40層，隨便揀

40

室號

1

THX